我與你都只不過是人

如題。

也是會犯錯也是不會遷就別人

自私的本性
做看客做過客 我終於明白人該明哲保身

早晨

但寂寞圍守 實難耐逃走